女人27歲左右係最後一次重新開始既機會

如果你發現其實你唔係咁鐘意你男朋友
27歲 係你最後一次重新開始既機會
有時見到D朋友 因為一齊太耐 太多牽絆 好難分開
最後只會自己難受 有時番工行街 見到有D夫妻 結婚之後仲一齊嘻嘻哈哈 好恩愛
內心都好羨慕 如果自己當初唔係因為唔捨得/難分開/驚搵唔到第二個
可能我都會係呢D好恩愛既一群 自己拖下拖下 比藉口自己唔分開 已經30歲
已經好難再搵到有心想同自己發展既人 到時真係分開唔到
日日番到屋企 無人出聲 各有各做野 純粹慣左有對方係到
其實同以前盲婚啞嫁無分別 好多離婚其實都係因為耐左之後有其他引誘出現 就會咁樣
趁後生有本錢 應該多D試唔同既人 唔夾就出聲 其實對雙方都係好事

唔夾邊一齊得耐 有矛盾窩

樓主27歲

呢個真

各有各做自己野真係描述得好好
我都經歷緊

等睇25/23/21/19歲版本
越推越前

可能係我主觀
身邊有唔少人同另一半熱戀期過左先發現唔夾
但係又覺分手麻煩 純粹想要個愛自己既人繼續陪自己
其實係折磨緊雙方 另一方面咁樣繼續落去有一方好易出軌

我啱啱好調轉
一直淨係想揾到個有心想同自己發展既人，有一日終於揾到，以為會一路行落去。
點知有一日條女話我同佢唔夠恩愛，話想趁後生有本錢試唔同既人。其實佢唔記得當初我哋都好恩愛，但係時間長咗平平淡淡細水長流嗰種生活對我來講仲舒服仲幸福。
呢個時候先發現大家一開始已經向兩個方向行，我以為一齊行緊去婚姻，原來佢行緊離開我。

我覺得你同佢一開始就唔係同一類人
其實佢唔係愛你 佢愛既只係自己/一個佢未遇到既人

其實搵到個想真心陪伴自己嘅人已經唔易唔夾？一開始一齊嘅時候好快應該都feel到啦，點解依家先覺得唔夾？我覺得應該係拍到淡左，而出面太多誘惑你先會咁諗。羨慕人地好恩愛，你又知人地拍左幾耐，可能人地付出左好多去維繫呢。其實你咁唔滿意咪分手囉，女人30都仲有好多選擇，唔好講到自己好似走唔到飲狠咁不過唔好好維繫，其實過多幾年都係淡

未 但係對我黎講 變左係屋企人既存在
就好似你平時都唔會同呀媽講今日番工有咩趣事咁
有時問自己 邊個做我屋企人無得揀 情人就有得揀 唔係後悔 而係知道自己唔愛
佢係一個好男人 但係我同佢之間好似無左愛情入面既組成元素咁樣

你成熟過樓豬

研究發現女人係貪新鮮同愛比較淡左？即係想有一個更有錢更靚仔既男朋友。

見過幾個都係廿尾分手話覺得個世界好大想試多啲野。到之後三十幾搵唔到人埋單又怨男人只識玩細路女

咁唔鍾意咪放手囉，可能你另一半都屌到好悶呢

自己未玩夠就諗咁多理由勸你快啲分手唔好拖住你男朋友

想做雞就想做雞啦 騎牛搵馬

到我呢個年紀都玩夠啦
想定落黎好耐
但係有時面對自己另一半就有種唔知點講既感覺
我都好比心機想重燃愛火
但有D野好似愈努力就愈難

理因多多嘅女人多數無人要嫌3嫌4

咁當時點解又會分開？
係搵唔返個種感覺 定已經對EX生厭到見到佢都眼怨既地步？

每對情侶最後都係變成咁
熱戀期唔通可以成世咩

27

........

都唔年青了

老雞不了
講到尾咪即係趁就黎三張野
後生果時俾人玩到臭哂趁最後機會搵人埋單

揾個有錢毒撚/老野重燃真愛囉

所以有咩唔滿意早啲講清楚好

唔好ff太多，下一個一樣會loop返同一件事，老實講，最怕遇到你呢d有唔甘心心態ge女人

諗多咗，純粹女人養唔熟
身邊唔少，多數換多兩條仔就變中女，反而啲仔就拿拿臨換個後生結婚
係自己覺得有啲浪費時間同感情咁解

你錯, 佢28

你講得好好
Ex離開我個陣內心都有呢番心聲
不過始終都係浪費左EX多年青春

只係想將自己既想法分享畀各位
猶豫分手不等於做雞 女方因為覺得唔愛提出離婚亦不等於做雞
呢種 無感覺所以分手等同做雞 既思想 其實都影響過我
起碼亦曾經令我覺得自己好似好仆街
但其實自己都辛苦

想分手其實唔關年紀事，你30歲都可以分，你唔分手因為你係到計緊機會成本姐，怕計錯數冇人埋你單

明明就係自鳩私既表現

但你真係仆街黎

我唔鬧人
淨係想講如果而家要你走
你走 定唔走？

個個都話自己玩夠

冇話最唔最後
睇緣份咖啫
你諗下一齊既好處多過單身既話
咁咪繼續一齊
如果真係頂唔順咪分開
時間對女人好重要 又唔鐘意又要拖拉先係最唔要得

又年齡限制思想

你就嚟40歲

快啲分 咪撚拖住人咁仆街

唔好自己呃自己啦，覺得唔愛就分開囉，你仲未
結婚架嗎，你係到咗年紀又驚搵唔返你男友嘅質素，又想要安全感又想要激情，話玩夠又心痕，唔鍾意平平淡淡遲早出軌

但其實 比著你搵到另一個過世
一齊耐左咪一樣變左你所講既 冇感覺/家人feel

巴打 我初上呢個討論區
唔係好習慣呢到風氣 請多多見諒
可能你誤會左我意思
我只係想表達 27歲之前 係尋找另一半既最好時機
如果覺得其實唔夾 就最好分開 如果唔係後面好難繼續行落去 行落去大家都唔開心
30歲之後 其實好多野都定左 可能生左仔女 要同父母交代 仲有買樓個類....
你話個機會成本高左 的確係真 但唔止係搵人埋單方面 既然係咁 後生個陣就最好唔好拖拖拉拉增加自己離去既機會成本

27歲咁撚大個人仲問連登，抵你準備一段失敗嘅婚姻

30歲先係人生嘅開始

其實咩時候都可以重新開始
最緊要問清楚自己個心
同埋有冇嘗試係對方身上搵更多新鮮感?
夾?點為之夾?
鍾意?點為之鍾意?
一段關係過咗熱戀期就要用另一種態度同感受去同對方相處
如果你淨係享受每段關係嘅熱戀期
咁你去到40歲50歲都係不斷重覆呢個問題

唔係好正常咩？
定係你哋對婚姻有啲咩不切實際嘅期望？

屌唔好成日講幾多歲前要做咩做咩好大壓力

有時都好疑惑
有D人同另一半好極端 一係極恩愛 一係就嘈交
其實咁樣既感情係咪仲健康?

所有人對得耐都會收皮架啦

通常去到咁上下
條女就會發現條仔唔夠上進

27歲咁撚老
24左右啦 比2年去磨合 26都結唔到婚就好好考慮做剩女

你講得啱，你男友27歲就應該飛左你，宜家白白浪費多幾年

真 描寫得好貼切
我同我女朋友分手之前個啲時間都係咁

你同另一半一齊幾耐？結婚未？

冇哂愛情係一段感情嘅必經階段
想要一段長久嘅關係就要有呢個覺悟同接受

反之就係所謂嘅「未玩夠」

唔緊要講緊99班女年都21歲,94都26.咪慢慢睇果班貪錢唔很一齊草錢同搵有錢佬做so 果班女仔風流得幾耐,到差唔多30咪開黎料,希望各位手足唔好做爛市埋單

感情係雙方面嘅
點樣相處可以令大家都舒服就要你兩個人傾掂佢囉

你覺得對方同你各自做自己野冇咩交流
可能佢覺得你好 enjoy 而佢又好 enjoy 一齊都仍然有各自嘅私人空間呢

就算結左婚仍然係需要大家努力去經營囉
互相了解對方嘅諗法係好重要

要了解大家所追求嘅生活係點樣
再諗方法去實行出嚟

我30歲A0
有無人想幫我埋單

冇咗激情=唔愛？
你不如問下你自己如果佢突然間離開你/死咗會唔會傷痛欲絕咁？會唔會好寂寞？
你問完自己覺得佢唔係度都冇咩嘅先話唔愛啦。

你介唔介意金鐘仔質素
唔介意可以慢慢一個個揀

完全明你講咩樓主
我依家都類似係咁嘅狀態，就好似「同屋主」個首歌咁，
日日見但各有各忙，可能男人眼中呢啲叫穩定
但我內心從來都好疑惑，以依家呢個狀態，佢存在或者唔存在對我係咪真係咁大分別？

趁後生有本錢⋯⋯

你Patreon賣相？定係拍AV?

如果你係靠後生吸引人，即係除咗副身體之外，
你毫無用處⋯

咁即係雞啦

介意
吳彥祖質素我先接受到

無錯...就係唔想見到有人到三十搵人埋單
所以先覺得27歲之前要做好決定

27歲定律

雖然好多字
但睇完都唔明你想要嘅係咩

你有80歲命 27歲就已經係你最後一次簡仔機會？
你有無劣化得咁快 ？27已經呀婆樣？你要趕生仔我無野好講，但你唔趕生嘅，點解要比限期自己搵人嫁出去？三十歲前嫁到就叫幸福？嫁唔到就係一世無人要？大把離左婚咪又搵到第二春

用趕結婚心態搵仔 通常唔會有好結果
因為對方都係是但搵個人結 最後好易對厭 出軌 離婚

你自己諗下乜野叫「重新開始」，「重新開始」代表啲咩？

樓豬唔答我嘅

比較想知點解啲人對於承諾可以咁輕言放棄。
如果每一次感情去到最後都係因為當下覺得不愛，咁當初個諾言係點講得出口？
好想搵次係我自己放棄，但係每一次對方都係無原則嘅仆街。

+1 已經係幾年前既事
諗唔到之後想點了

老實講 下一個都好可能係咁
每對情侶都有冷淡期 睇你點克服

最撚煩係樓主一幅教人嘅嘴面，乜9「女人應該點點點」，27歲就最後？真係cls

識個靚女38歲都重有好多狗公埋身

女仔deadline係28
但正常去到25打後就會開始定性想同另一半計劃將來
反而通常呢個時候都係身邊同齡嘅男仔話未玩夠唔肯負責任
或者仲未肯長大唔成熟又唔識上進仲係遊戲人間嗰種
所以難怪樓主會有咁嘅諗法

依個po 好多30歲以上剩女唔肯接受冇人要

唔愛既都會
突然冇咗個人係隔離當然寂寞
識既fd死咗都會傷心啦
習慣同愛差好撚遠

如果果個人係咁，就抵撚死啦唔愛就唔愛，唔會唔捨得/覺得麻煩。對方唔愛你可以絕情到仆街

利申：唔覺得你諗既野係現實存在，如果真係存在都係自己責任最大

咁結咗婚可以照樣話淡嘅
要分開可以有一萬個理由

Sorry想問下點解係28？
你肯定可以幾年內搵岩個可以對住佢40、50年嘅人？

好快會有16歲

個個女人都係咁架啦

你唔明白咩係愛

樓豬
我問多次喇
既然你咁諗
而家你仲有得走

你走 定唔走？

走就如你#1咁講

唔走又係咩原因呢？

當我小人之心
你唔走 可以係未有著落
亦可以係你唔捨得

我反而想知點解

都真係....

同意 無謂浪費人生

聽到都覺得sad
但事實上十個有九個女仔都係咁
覺得自己年青仲想揾個有熱戀感覺既人
到頭來就發現當初嗰個對自己最好
但係一切都已經太遲, 你玩夠我都唔會想埋你單

補多句, 屌佢老母

我相信真愛 只要互相欣賞 係唔會因為時間而變得唔愛

已有21 version

以為講緊自己，但無勇氣跳出去搵第二個

咁快？

唔好去害其他男人啦

我大致認同嘅

我自己都係就27歲時同前度分手 追而家老婆

今年30歲結埋婚 ， 26 - 28真係絕對關口黎， 因為仲有時間去認識同埋去了解伴侶， 再大啲就係為結而結， 會睇更多大家嘅背景仔件， 同年輕時愛情完全兩回事

我當時都係因為咁先果斷 搏一搏

臭雞

恩愛背後付出咗好多 非常同意

仆街以為係自己覆
無幾耐前被分手
Exact7ly同一個情況

其實明白樓主講緊咩，愛情三元素，親密熱情承諾，是但無左一樣都組成唔到一段理想嘅關係，樓主有無同另一半傾過？其實段關係入面，你最想對方可以fulfill到啲咩？

趁後生賺多d錢，有錢有得揀。

我覺得平淡同無咗愛係兩回事
但呢啲嘢要樓主自己先識分啦

樓豬珍慘

btw 追緊個同你差唔多老嘅姊姊 她真的巧正 話同我相處 覺得自己好似搵返青春感覺咁

婚姻就是長期賣淫，諗清諗楚先
拍拖只係未被買斷

等我黎

25歲果陣同拍左5年拖既男朋友分手
其實去到後階段已經無左愛情，變左屋企人咁
唔係純粹因為過左熱戀期而無左激情嗰種
而係真係無左愛既元素
最後選擇分手，和平分
之後都有識其他男仔
先知自己真真正正想要一段咩關係
希望同現任可以行到尾

我覺得十歲後已經玩撚完
係香港黎講

我覺得呢個情況分手唔係唔得
但係真係要問心
你自己有無同另一半傾過 或者有無付出過努力去搵番果啲所謂嘅新鮮感或者恩愛？

如果你突然間有一日同另一半講
sorry我變左 我而家先廿頭 唔想咁快老夫老妻 跟住就完左段關係 連比個機會大家去重拾熱情都無
呢個係自私自利不負責任嘅表現
唔好扮到好偉大為大家好而放手
你嘅另一半可能就係已經當你係結婚對象
諗住細水長流 唔需要搞太多浪漫激情
你自己亦都從來無做過任何野 或者講過你需要呢啲
然後你一句話變左就離開人
呢啲真心勁撚仆街

利申 過來人

麻煩到呢

在拍多幾年，又變左屋企人咁，之後又分手，無限loop落去

睇下成班港女藝人40都未結婚
點解係27歲重新開始？

外國好多女直頭27-28歲離婚 二婚是基本
荷理活明星 基本上都係結過兩次婚

啲老女人另計

就算比你搵到另一個
過左熱戀期咪又一樣

點唔夾先？你知唔知細水長流，平淡先係最恩愛
街上面有講有笑嘻嘻哈哈就叫恩愛？
你有事佢會無聲無息第一個幫你
例如夜晚你凍會主動幫你冚被 呢啲都係愛

你話佢係好男人 但純粹你唔愛
咁你唔配擁有愛情
唔該你諗下當初為咩而一齊
你咁樣就算同新歡一齊，
耐咗又有個更愛嘅，只會係又跟人走嘅臭雞。

廿七⋯同拍拖七年男朋友講咗分手⋯
就係因為咁樣
中曬

留名

成個亞洲演藝圈 日韓3x先結婚
死港女 咩至8會個埋40都未婚
你試下同唐e講27歲是最後機會

同感! 怕改變， 怕冒險， 甘又一世

點解可以發展成咁，
連對方都完全唔care

走 同唔走
其實好難揀
我覺得自己只係因為過去既感情先繼續同佢一齊
但又好唔捨得

呢種理論表面睇落好岩，早揀岩人一定好過遲，但你有呢種咁嘅心態又會唔會反而令你仲難揀人呢？因為你一開始就係只求開花結果，但係又會唔會影響左大家的感情發展，無形中比左壓力對方？況且對港女黎講好多有錢有學識，有咩需要比年齡控制住要趕結婚生仔？搵唔岩咪唔嫁，欲速則不達，搵錯人反而害你一世。

冇愛同冇激動嘅分別喺邊

所以期待實佢唔知自己講緊乜，其實變屋企人係正常。

每個年齡都係正當時

樓主唔好等筍盤出現啦
講到咁直接分啦
唔係要咁cheap一邊叫春一邊繼續落去下嘛？
你都早啲比男方知道你個人唔願意繼續走落去啊
唔好到時識到個筍盤然後求求其其攞樣嘢發爛渣分手，然後踩到男方一文不值自己攞曬光環咁。

你知你地啲女人啦，好似唔啱feel咁啊～
咪姐係唔夠有錢唔夠出面啲後生狼死想繼續釣金龜唔想結婚趕走人

其實真係見身邊好多朋友
「拍咗咁耐又唔捨得」
「278歲好難再識人」
但係日日怨條仔呢樣果樣 成日落吧呀 家務又唔做呀
之類

其實樓主都講得好中 無謂比「拍咗幾多年」限制左自己選擇

依家女人咁勁，駛乜揾另一半呀， 俾錢屌仔咪得囉

會唔會其實唔捨得
都係一種愛呢？

唔捨得亦係一種感情
只不過你哋平時無嘢觸發到
你先忘記咗 原來你會唔捨得
坦白講 如果係你男朋友今日先飛你
你仲會有閑情逸致出呢個27歲po?

你隨時出第二個version講
‘’我同男朋友好耐 佢今日講分手 我應該點做好 唔想分‘’啦

你要走
我都支持㗎
從來呢啲嘢唔後悔就可以

只有垃圾女人先會咁諗，依附係男人之下。
幾多好女人三四十歲活得幾精彩，識個成熟穩重男人，談一場有質素嘅戀愛。
啲成日諗住要人埋單嘅女人係唔會明。

樓主 我答你 唔夾就係唔夾
真係愛嘅話拍好耐拖都仲有愛嘅感覺
呢啲嘢無得呃人 分手唔好拖人
唔好諗住仲有得試多陣救得返
救唔撚返架啦除非你條仔無啦啦脫胎換骨變左第二個人啦
但我同你都知 無可能架嘛

有個有錢佬溝就即走嫁啦
成個post 9up咁多
潛台詞係騎牛搵馬緊，未搵到下個唔走住

佢講咁多咪姐係搵人埋單嘅心態囉
如果唔係諗住搵人埋單根本上唔洗幫自己設一個時限

邊個on9仔負皮我又唔出嚟講兩句

樓主咪話左自己30歲

點解係27

不如我講句難聽啲嘅真話
「騎牛搵馬」

想唔想搵fwb?

你講完都係一堆女係度揀仔

可能我都會係呢D好恩愛既一群 自己拖下拖下 比藉口自己唔分開 已經30歲

真

我係咁樣繼續落去果方
男仔就出咗軌
之後賴曬係之前儲落嘅問題
痛到我傻
利申:絲 分左個半月

我同你一樣
但男女角色調轉左
行左8年先話唔要我

咪又係雞

sor..女人25歲已經開始貶值

All girls are G

好撚似 已經6年幾
明知冇好結果都繼續，
大家都好麻目

一模一樣
一齊左八年 但其實我都唔完全信任佢
有時都會諗：不如搵過個 重新建立信任好過

對方賤格到呢⋯⋯
絲打振作 調整返好個人會到更好
祝福你

月讀理解拎u?

想得結婚又想有小朋友嘅
正常都唔會想自己過30先生細路
30打後始終有風險個風險仲要一年比一年增加
加上身體狀態開始走下坡生完要復原都有機會較慢
莫講話怕修唔返身，要湊細路會未必夠精力
所以28結完29到30頭生算最perfect
當然經濟許可梗係有仔襯嫩生啦例如24,5
但坦白講香港地現實普遍都好難做到
特別係你嘅另一半係同你差唔多年紀嘅話

所以28前真係deadline
如果拍咗幾年拖另一半到你呢個年紀都仲未定性未肯負責未有能力仲係要拖嘅話
要斬纜就襯呢個時候
起碼仲可以搏一搏以結婚為前題去揾對象
好彩的話都仲可以趕到30頭生

身邊好多朋友都係
一過咗呢個年紀，唔計少數本身唔諗住結婚生仔嗰啲
本身都未遇到嘅或者唔好彩呢個年紀同伴侶分開咗嘅話
都係得兩個結果
一係未必會再遇到，到遇到嗰陣你都要放棄生小朋友嘅念頭因為發展得嚟都已經接近高齡
一係好快識到第二個然後閃婚(即係大家講嘅埋單...)

其實女仔去到25+當眼見身邊啲朋友同學一個又一個嫁得出/準備嫁甚至已經準備生嘅時候
就會開始咁樣諗緊/擔心緊
即使可能佢後生時曾經講過話唔想生唔想結
所以奉勸各位巴打如果冇諗住要同女朋友過人世嘅話
唔該唔好拖住人
女仔去到某個年紀真係唔再等得

巴打呢個問題真係好發人深省
有時真係會怨生活好平淡無咩激情，懷疑雙方係咪已經唔愛大家，諗好多負面嘢
但最後如果可以不忘初心，諗返起當初鍾意對方乜嘢，
諗吓佢對你好嘅地方，學識感恩其實可以過得更開心
希望大家唔好因一時衝動失去先嚟後悔
我剩係想像下另一半走咗已經會流淚

認真問
點樣先叫真係愛，點樣先叫失去激情？

有無諗過其實幾多歲你都會遇到同一個情況

根本呢個世界識得愛人 同伴侶好好相處嘅就只有一批人
唔係話學唔黎 而係同彈琴跳舞一樣唔係必要 亦無人教

唔好俾年齡限制你 你覺得自己有能力搵到呢批人出黎
就即管去做 唔好日日係到怨天怨地又唔做改變

利申： 睇唔起啲人日日都話份工好閪 但幾年之後重做緊 趕都唔走

某程度上睇你對自己認識有幾深
有人好後生已經了解自己大概係一個點嘅人，二字頭就識搵個可以同自己sustainable嘅另一半

呢啲人多數滿足現況就會繼續落去，唔會在意自己感情上未試過啲咩
相反都有另一種人好在意自己人生從未試過某樣野
當呢啲人三十歲先發覺自己未玩夠，而且佢一直都唔識判斷自己可唔可以同新對象維持落去，之後條路就會好痛苦

曲線話樓主係未玩夠果d 女人

只要你有重新開始嘅勇氣，幾多歲根本唔係問題。

講得好啱
唔好淨係睇表面果層
幾好嘅感情都會進入平淡期，只係睇你哋肯唔肯維繫令感情升溫返
唔付出就想熱戀到一世係冇可能

同搵工一樣 有份hea工做緊嘅時候唔珍惜
成日心鴻想搵過份高人工
出到去發現原來新嗰份工又多嘢做 人工又唔係多好多 工作環境又差
呢個時候你就會掛住之前嗰份工

同意大把人只係想有個伴先唔分手，但係係有新機會就即刻跳船
同搵工一樣，有幾多人會裸辭去搵工？而家份工幾唔好都好，都係做任去搵工

無激情係你如果分左手你會好辛苦
坐立難安發現原來自己愛佢
無愛 佢偷食左你都無乜反應

有d 道理

真
好彩單身緊
btw女人都係靠自己最好

我就係27歲果年同初戀男友分手

要視乎你自己想要的是甚麼
如果你是想將來結婚生子
那麼 的確需要30歲前做好決定
你追求的愛情又是怎樣的一回事?
熱戀不會在一段感情上持續發生的
因為大家都太熟悉對方了
就會進入穩定期
但如果你已經冷淡到
將對方當成同居房客
你要先考慮會不會下一個人
你也會這樣進入冷淡期

我個人對感情的看法是這樣的
首先是不要急著把自己嫁出去
你先觀察對方適不適合
一起走下半生
然後再審視自己當初選擇他的原因
還有為什麼自己會對他厭倦了
有時候只是我們都太急於追求結果

你或許會羨慕其他夫妻在外有說有笑
但其實成為了夫妻
才是考驗兩個人的時候
所以在結婚前
如果兩個人已經相處得不好
冷淡的 難交談的
甚至連今天遇到甚麼趣事
都沒法聊起來的話
結婚後 空氣會更凝重

感情是雙方的事
只能靠你們一起解決
加油

其實女人三十歲仲有市場
唔洗迫到自己咁緊

唔鍾意咪quit囉

結婚前起碼你每天見面都唔會覺得煩厭

咁啱喺youtube見到呢條片

你都係女人
何必劃地為牢，限死自己27歲後無將來
女人一個都可以好成功，一樣可以過得好開心，點解一定要搵男人埋單

女人睇得多呢啲膠post會變老姑婆

咁d 毒撚係咪要等到d 女27歲比人玩殘哂之後就搵你埋單

緣份既野唔到主角話事

對唔住

真以前同個ex一齊五年 太細個都唔係好清楚咩叫愛
真係純粹覺得有個人係度陪自己 習慣左咁
雖然後尾知道對方出軌都係唔開心既
但而家諗返起好疑惑係唔係單純因為習慣左既野唔同左 所以先唔開心
直到識左現任 而家一齊左就黎三年
先知道真正愛一個人既感覺 同自己鍾意既人一齊原來係好幸福
每日望到佢都有心動既感覺 好似咁耐都仲係熱戀期咁
平時摩擦會有 但下左道氣 都好清楚仲係好愛對方
希望呢種感覺可以延續到以後

抵啦,後生果陣眼光唔好,斷送一生幸福

Dllm女人27就話人老做雞都無人要，男人40都仲屌緊個18.22既。香港人仲話自己好文明又點點點，根本骨子裡支那思想

21歲聽過啦 要拍兩年先知穩唔穩定 可唔可靠
23歲開始講結婚嘢 要到結婚預一至兩年準備
25歲左右結婚
結婚後要兩三年二人世界先生仔
30歲前生仔

典型劇本:後生比窮mk吸引,比人屌十年八年,覺得跟住條仔無前途,又見倒有D舊男同學事業有成發達/舊女同學嫁得好,就諗住跳船

接受到老咗得自己一個嘅話，根本唔洗諗咁多
但接受唔到嘅話，趁後生帶眼識人啦

多9魚
27歲同30咪差唔多

襯佢27歲放左佢走
依家見佢有新男朋友

對佢好好 咁就好夠了

我呢個垃圾都係自己一個比較好

個個人唔同，邊有得咁講

樓主好勇，係充滿厭世毒撚既連登講呢啲野

反正呢度就係女提分手就係雞係公廁

呢個壇既倫理觀念3句可以總結
1. 女人=雞
2. 窮人生仔正仆街
3. 俾家用=養兒防老
4. 老人家=廢老

相愛很難

-- A0毒撚

屌你一模一樣未散前我仲諗緊一定係佢，點知又用埋啲濕鳩理由飛鳩我

可能樓豬係出面試夠左先參透到

我明
我都拍左10年拖
今年27
都成日思考係咪要行一世
一直拖
覺得雙方都投放左太多時間 感情落去
但一諗起要行一世就會卻步
10年 點捨得放手

越推越後都得

27 其實已經老
有22 23 歲囡囡d 人一定要後生先

大多數情侶的激情最後都係變屋企人。你已經遲左，一係你一開始就玩玩下不停拍散拖咁會開心D。27歲玩多幾年算啦。
又要長夠又要無限激情，撚有咁易咩。咁易就無人搵毒撚埋單啦

我同ex就係咁
一齊果時我26佢25
同居左幾年開始冇乜溝通
最後佢一句淡左就分手

啱啱分左

其實好正常 乜都痴埋一齊做先係唔健康既關係
利申 夜晚老婆煲劇果陣我就搵兄弟打機 不知幾爽

樓主都幾on9
講就大條道理，做就有心無力
30又覺得老又成，但其實保養得好一樣大把人追

咁多人屌樓主

27 歲的確係女人一個關口
但唔洗咁多理由藉口

純粹因為27歲之後女人 對男性吸引力急速下降，之後都唔會再有咩突破

所以樓主標題正確，結論無錯。但內容......

臭雞閪痕了。

樓主有冇聽過愛情三角論？
愛情由三個元素組成，激情，親蜜，承諾。而三種愛情元素對於唔同階段既愛情既重要性都唔同
現階段樓主需要既係激情，但係長期關係中既激情係最難維持；如果你想要長期又穩守既關係，承諾就係最重要。

依家重點係要樓主同你既伴侶去互相溝通，搵出兩人係依段關係中既需求，搵出當中所缺乏既需求並去互相滿足。
當你發現一段感情有問題既時間你應該要做既係嘗試去溝通搵出原因同解決方法，而唔係話淡左就要分手，可能傾傾下個激情又返翻黎呢

有d人覺得同伴侶變成家人一樣既相處係最幸福既狀態，如果你唔中意就要講出黎再互相傾下解決方法，唔好成日以為對方識通靈要明白你既感受。
利申以前男朋友有一段時間當我係屋企人咁，我不爽左好耐之後同佢傾，佢先驚覺原來係有問題，依家改左好多

希望樓主會睇啦我難得打咁長

如果講結婚
最後目標唔係就係變屋企人咩
有幾可見到自己老豆老母仲成日攬攬錫錫

早d睇到就好

係樓主想溝果條女27歲，仲有條仔，所以....

碌到#187終於睇到我想打嘅字

樓主篇文同部份留言幾有啓發性

啟發左我

你老婆比我屌緊果陣, 你都係打緊機咋

10個有8個都係咁，係咪青春期既女仔太蠢

究竟你想要啲咩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

坦白講 會出現呢種情況都係知道自己條件麻麻 散左未必搵得返
但既然條件麻麻 未散更加唔會有人埋身
結果就loop到死

係男人眼中 27同30 其實無分別

我覺得唔鐘意都唔分手先係最仆街，話因為責任先一齊，唔洗你可憐我，邊個話一定要有人要

係連登感情問題一律......

早排我女朋友話佢好似無咁掛住我，無好想見我嘅感覺，因為我地中間有幾星期無見過
然後就見到呢個po

“利申以前男朋友有一段時間當我係屋企人咁，我不爽左好耐之後同佢傾”
當你係屋企人即係好平淡咁生活？

你隻貓

認同 我都系咁 男朋友走左⋯⋯

對方出過軌？

做咩

我都唔敢帶條女連基本中文都唔識